95巴絲入黎涼冷氣（245）

一定有

我早兩分鐘就有得開post

渣ga

[黑警] 屋企隻狗中撚咗催淚彈，呼吸困難

姨甥就出世，姓楊，想幫佢改個內心強大既名

2217

2302

2314

0605

0630

訓教～

終極文宣 由69至今日 勁感人

1234

1750

1840

1845

1917

行動升級 林鄭月娥梁振英登上成人影片封面

95lm

Lm 唔開針

出過好多次街
但男方仲唔表白 係咪當我係back up plan

無濾口？

咁聽日點算

I love u all

我想要姐弟戀

正

想要姐姐

恨拍拖

你表白咗？

試過嗎

怕被拒絕

小弟未試過

你地拖咗幾耐

欲速則不達

有無得好來好去

應該話 佢拖拉咗你幾耐

你move on咗未

會唔會可能大家都唔敢行前一步

Good thinking bro

你巴定絲

我係絲 佢應該唔會多人追呱 條件不算很好

Hi老豆

上上次見覺得佢有feel 上次就覺得好似淡咗咁

上次見只係琴日
要睇多一兩日先知

咁就係表白架啦喎

0043

唔識暗示 我好直腸直肚

突然咁問好老尷

唔係好事

牙包去咗邊

我梗係覺得佢識咗第個女仔
之前佢會同我講邊個wts咗佢咩咩咩
上次佢好似自然反應唔比我偷睇到佢電話咁

好傷

其實黃金表白期係幾耐

臭男人

好似拖拉太耐 已經過咗

幾個月咁

我95 佢唔是95嘛

好事黎

重要咩

聽日發完夢先問 而家訓

答隨其自然 係咪玩完了

你睇下我個名

所以我都唔知我係想拍拖 定係想要佢呢個人
自己都唔知自己想點

順 打錯字sor

我真係知咩

自爆 不了

明知唔岩仲試唔試

岩聽

我係唔撚知 睇我個名

我個排岩岩grad 好得閒 所以係人約都出

傾幾日就約都試過

只係當佢朋友 唔通因為佢鐘意我 我就鐘意佢咩

你玩邊個先 我玩一個架咋

寂寞

想上心都上唔到

所以仲探索緊 當玩app用黎累積經驗就唔錯嘅

大家會傾幾耐

Good wor

越拖越衰呀

可以唔玩 邊個會想玩

我想要共同興趣 同心靈交流deep talk
但好似仲未遇到一個

笑我

何解

我係平凡個1%

玩咗幾耐先

平凡有平凡嘅好

真呀 所以咁大路 都搵唔到
雖然只係其中一個

其實無野嘅 少個話題姐

點解要del 當多個希望

唔是好多人嘅另一半都唔鐘意 但會陪睇咩

除咁恐怖片 我都可以陪人睇 可能自己本身鐘意睇戲

陪睇套戲都唔肯

你地可以match了

會發惡夢 搞唔掂

Why not

千夫所指

睇完夜晚會提心吊膽 為乜

萬眾期待

我又無咩所謂

出街做d咩

成就95post嘅傳奇

比錢人地嚇我 多謝哂

公開得關係未

好大幻想空間

有 但好多都傾傾下唔想再同佢傾落去

寶forever

有無上個美容院

我點知你係邊個

通常對方開話題 係睇我profile有咩佢想傾 近排多數講發夢

咁傻

Hell yes

我好似無match過同齡

Fd子

你知唔知自己係咩post吹緊水

當買個教訓

都係你最了解佢

識佢地咁多年 我相信佢地唔係sheshe

其實有咁多細過我地嘅女玩？

佢地自己出面有po

有故聽？

咁細個就要玩

Ok u win

我覺得T記先多呢種

想g

高成點

基仔唔係先多約炮咩

講多d?

Fg都係？

你講grinder先喎

咁呢個唔係cmb嘅特點啦
係宇宙定律黎

可能慢熱

我好認真架

咁我係死窮L

其實男有時都唔咁 可能大家玩app玩到盲目咗 越玩越悶

姐係連hi都無？

咩係L記

要搵岩又互相想發展 好難

咁match黎做咩

而家咪玩緊

真係咁難咩 我之前約個個 佢話玩咁幾個月 約到10條女出黎

T記不了啦

前提係大家岩

我對感情認真架

Hi

你兩個match先喎

想fade out了 唔好浪費我青春

成功咗？

又玩完一個

會呀 諗通了

睇番我個名

咪玩人啦

我都差唔多訓 聽日發夢

邊有

佢都係c打

95年開始唔知自己想點

尋尋覓覓

明知放唔低之前個個 但繼續令下一個fall for u

Thank you next

Jm9

要咩

有無咁耐

要等到幾時

Move on啦

24易死

好橙

訓了 早抖各位

sad

攬住喊

好熱烈咁wo

訓啦

0516

Joe

習慣真係好可怕

仲有幾個月不易死

0933 weak

你無訓定點

返完夜

1025

1035

1051

快d訓

睇人9up都要追咩

Cls

有人同我差唔多名？

1110

1111

97係冇嘅

Fake9me

1113

大家今日幾點出

1124

97post 班人有時會過黎

1125

咁姐係有無97post

遲開到都啊知幾點出門口好。

好開心 有人話我細個

我3/4點

自己搵下

我之前係6-7點先現身，怕熱。

屌。

4點都唔多熱架啦 跟據過往經驗

有 但無人開訓典新po

1137

1138

夜晚得閒無野do嘛

玩到好悶 但唔玩仲死

維園要人！！！

我返黎啦

辦公室戀愛 一散就大獲

沒得沒失 可能好事黎 no ups and downs

Strong

呢到咪有好多巴絲陪你9up

真 我份份工都係女多

1554

交換

你做地盤？

Ayi Ayi i
I'm your little butterfly

Site office都無女咩

行完 好肚餓

2140

2158

2210 weak 兩粒鐘繼續寫文 隊友信唔過

2224

2338

0002

0847

地獄快車

1208

要抵制呢間呀

唔訓

1355

1359

1401

前個排食咗 po咗艾豬先有fd提我

太多要抵制 一時唔記得咗

1416

1420

Name pls

Me iphone

5sick

1457

1502

又訓醒

1547

好悶 大家今日有咩do

祖

我無聊到出咗街行

上堂

嗚嗚嗚

Summer sem?

廢青放暑假啦喂

本來都亂78糟啦

5話你g 等u心cc

Hea住搵緊工

假象黎 只是河蟹

邊到拎錢 快d講

包包姐琴日又話我地推得慢

5rich 未食過港女high tea

你呃人

好想做豬港女

抵你破產啦咁 又唔出

你識唔識架 high tea time已過

你唔係

出完撐警集會 都唔識拎人工 港豬真係港豬

豬港豬

我次次出都無飯食

就爆 唔覆鳥